有冇人冬天對腳係永遠唔會暖

我夏天手腳都係冰冷

要用口含暖佢

俾我奶咪唔凍lol

要好似d廢老咁浸熱水
又幾正

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

上個月開始手手腳腳已經係凍
年年都係咁，已經慣咗

係 身子好差

訓教手腳永遠凍到pokai

有
唔好嫌核突或者麻煩 喺屋企都著返對襪手都冇咁凍
利申平時手腳冰冷到好似死人咁

會，但又會出好多汗

以前會 早兩年呢啲溫度覺得冰冷 再低溫啲直頭凍到痛 個陣成日唔食野唔做運動勁瘦
跟著的起心肝均衡飲食，定時做運動有氧無氧都做
以家完全冇事 運動真係好緊要

細個唔會 冬天都短袖
過左30就唔得了 愈多衫愈好

腳會 手唔會

習維尼幫到你

Same
夏天個人勁易出汗，但一凍，手腳就勁冰冷

大腳汗係好慘

有啲人手腳長期發熱
好似有無限能量咁

仲要凍到著襪都唔䁔
利申:手腳冰冷

習大大幫你握腳咪得